我公司係東張西望賣廣告，岩岩收到通知要加錢

馬明單野，話收視一定破30，臨時加左20％

冇簽合約咩，有得臨時反價

咁可能放上蘋果好過

你信佢

今晚係呢個最適合賣咩廣告??

合約寫遇特別事件可以臨時加價

KFC?

原來電視節目可以比錢賣廣告?

有左好耐，先講有咩話題要關心，再搵專家講點解決，最後影個件產品，話用左就得，當然唔直接講名啦
一到廣告時間就影個件產品既廣告

都係電視廣告配套一部分